rock仔話 ：tvb無報導的真相

重點： 政府同喉舌傳媒將衝突標籤為暴動,參與者為暴徒,等群眾對抗爭者有負面印象,係propaganda的一種

tvb食屎啦屌你老母

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

pish